/* 
  Localizable.strings
  TeslaWatch

  Created by Kim Hansen on 27/05/2020.
  Copyright © 2020 Kim Hansen. All rights reserved.
  Localized by Jackie Lau - jackie.lau@me.com
*/
"Hide Controls" = "隐藏控制";
"Show Controls" = "显示控制";
"Charging scheduled" = "充电计划";
"Start at %@" = "从%@开始";
"Depart at %@" = "在%@出发";
"Stop charging" = "停止充电";
"Start charging" = "开始充电";
"Set limit:" = "设定限值:";
"Charge limit:" = "充电限值:";
"Refreshing..." = "刷新中...";
"Please input your Tesla username and password" = "请输入您的特斯拉账号和密码";
"Username" = "账号";
"Password" = "密码";
"Loading" = "加载中";
"Login" = "登录";
"Advanced users may input Tesla API auth token manually" = "高级用户可以手动输入Tesla API身份验证令牌";
"Token" = "令牌";
"Please input username and password or refresh token" = "请输入用户名和密码或刷新令牌";
"Token should be exactly 64 chars long" = "令牌长度应为64个字符";
"Error: token did not work as either access token or refresh token!" = "错误：令牌不能用于访问令牌或刷新令牌！";
"Please input username" = "请输入账号";
"Please input password" = "请输入密码";
"Error occurred!" = "发生错误！";
"Added %@ kWh" = "增加了%@kWh";
"Charging complete" = "充电完成";
"Loading..." = "加载中...";
"Open frunk" = "打开前备箱";
"Really open frunk?" = "确定要打开前备箱?";
"Set temp:" = "设定温度:";
"Close" = "关闭";
"Open" = "打开";
"close" = "关闭";
"open" = "打开";
"%@ trunk" = "%@后备箱";
"Really %@ trunk?" = "确定要%@后备箱?";
"%@ charge port" = "%@充电端口";
"Activate Homelink" = "激活Homelink";
"Really activate Homelink?" = "确定要激活Homelink?";
"Keyless drive" = "无钥匙启动";
"Really enable keyless drive?" = "确定启用无钥匙启动?";
"Honk!" = "鸣笛";
"Unlock port" = "解锁端口";
"%@ port" = "%@端口";
"Homelink" = "Homelink";
"Disable Sentry" = "禁用哨兵模式";
"Enable Sentry" = "启用哨兵模式";
"Vent" = "通风";
"%@ windows" = "%@车窗";
"Location of %@" = "%@的位置";
"Location" = "位置";
"Flash!" = "闪灯";
"Waking" = "唤醒";
"Sending" = "发送中";
"Loading" = "加载中";
"Online" = "在线";
"Settings" = "设定";
"Background updates" = "后台更新";
"Allow wake in background" = "允许后台唤醒";
"Set" = "设定";
"Interval" = "间隔";
"Keyless drive requires your Tesla Account password. It is stored encrypted in keychain. Network connectivity in both Watch and vehicle REQUIRED. Never drive without backup key:" = "无钥匙启动需要您的特斯拉帐号密码，它以加密方式存储在钥匙串中，手表和车辆均需要网络连接，没有备份密钥切勿开车：";
"Log out" = "登出";
"Background image" = "背景图片";
"Image url" = "图片网址";
"Add vehicle option codes querystring" = "添加车辆选项请求代码";
"Example: %@%@" = "代码示例: %@%@";
"Vehicle open" = "车辆打开";
"Frunk" = "前备箱";
"Trunk" = "后备箱";
"All windows" = "所有车窗";
"Driver front window" = "主驾车窗";
"Passenger front window" = "副驾车窗";
"Driver rear window" = "主驾后车窗";
"Passenger rear window" = "副驾后车窗";
"All doors" = "所有车门";
"Driver front door" = "主驾车门";
"Passenger front door" = "副驾车门";
"Driver rear door" = "主驾后车门";
"Passenger rear door" = "副驾后车门";
"Disable defrost" = "停用除霜";
"Defrost" = "除霜";
"Closing windows" = "关闭窗户";
"km" = "公里";
"mi" = "英里";
"d" = "天";
"h" = "小时";
"m" = "分钟";
"s" = "秒";
"hr" = "小时";
"min" = "分钟";
"Open Watch for Tesla support website" = "打开Watch for Tesla支持网站";
"For assistance, please see FAQ at:" = "如需帮助，请参阅常见问题解答：";
"Show Credits" = "显示致谢信息";
"Hide Credits" = "隐藏致谢信息";
"Credits" = "致谢";
"Open source libraries" = "开源库";
"by" = "由";
"Translators" = "翻译";
"Beta testers" = "Beta测试人员";
"Huge thanks to my many active beta testers!" = "非常感谢诸多踊跃的Beta测试人员！";
"Plug-in reminder" = "插件提醒";
"Remove" = "移除";
"Add current vehicle location" = "添加当前车辆位置";
"Unknown" = "未知";
"is not plugged in" = "没有插入";
"Starting" = "开始";
"Charging" = "充电";
"%@ sunroof" = "%@天窗";
"Sunroof" = "天窗";
"Closing sunroof" = "天窗关闭中";
"Unlocked" = "已解锁";
"Open features reminder" = "开启功能提醒";
"is open" = "已打开";
"Sentry active" = "哨兵模式激活";
"sentry on" = "哨兵模式运行中";
"Seat heaters" = "座椅加热";
"No vehicle data" = "没有车辆数据";
"Choose vehicle" = "选择车辆";
"Allow wake" = "允许唤醒";
"Until" = "直到";
"Wake" = "唤醒";
"Always" = "总是";
"Hour" = "小时";
"Minute" = "分钟";
"Success" = "成功";
"Failed" = "失败";
"Started charging" = "充电已开始";
"Stopped charging" = "充电已停止";
"Open charge port door" = "打开充电接口";
"Close charge port door" = "关闭充电接口";
"Unlock vehicle" = "解锁";
"Lock vehicle" = "锁车";
"Opened frunk" = "前备箱已打开";
"Opened trunk" = "后备箱已打开";
"Set charge limit" = "设置充电限额";
"Starting HVAC" = "开始暖风空调";
"Stopping HVAC" = "停止暖风空调";
"Started defroster" = "开始除霜";
"Stopped defroster" = "停止除霜";
"Honking" = "鸣笛";
"Flashing the lights" = "闪灯";
"Set temps" = "设定温度";
"Enabled Sentry mode" = "启用哨兵模式";
"Disabled Sentry mode" = "停用哨兵模式";
"Activating Homelink" = "激活Homelink";
"Closing windows" = "关闭车窗";
"Venting windows" = "打开车窗通风";
"Closing sunroof" = "关闭天窗";
"Venting sunroof" = "打开天窗通风";
"Enabling keyless drive" = "启用无钥匙启动";
"Setting seat heater" = "设置座椅加热";
"Don't remind me again today" = "今天不再提醒我";
"Dog mode" = "爱犬模式";
"Camp mode" = "露营模式";
"N" = "北";
"NE" = "东北";
"E" = "东";
"SE" = "东南";
"S" = "南";
"SW" = "西南";
"W" = "西";
"NW" = "西北";

"Auto-enable remote start on unlock" = "解锁时自动启用远程启动";
"Climate" = "温度";
"Lock" = "锁定";
"Unlock" = "解锁";
"Reset" = "重置";
"Two main control rows" = "两个主控制行";
"Drag controls to reorder" = "拖拽控制项以重新排序";
"Controls order" = "控制排序";
"Items that are greyed out will be hidden. This can cause actual control placement to shift." = "变灰的项目将被隐藏，这可能会导致控件位置发生变化。";
"First row" = "第一排";
"Second row" = "第二排";
"Controls" = "控制";
"Compass" = "指南针";

"Enable climate to activate seat heaters" = "启用智能调温以启动座椅加热器";
"Show inactive controls" = "显示无效控制";
"Unable to authenticate. Please ensure account is not locked out - verify by logging in to your account on tesla.com" = "无法验证。请确保帐户未锁定，可通过在tesla.cn上登录到您的帐户进行验证";
"Optionally allow use of your location to show current distance to vehicle" = "（可选）允许使用您的位置来显示当前的车辆距离";
"Est." = "预估"; //short for Estimated
"If you have the iOS companion app installed, you can transfer your login to the watch" = "如果您安装了iOS配套应用，则可以将登录信息迁移到手表上";
"Transfer login" = "迁移登录";
"State" = "状态";
"Icon" = "图标";
"Open trunk" = "打开后备箱";
"Unlock charge port" = "解锁充电端口";
"Login with token" = "用令牌登录";
"Login with Tesla" = "用特斯拉账号登录";
"Rate this app" = "为本应用评分";
"Always confirm complication actions" = "始终确认同时动作";
"Activate climate" = "启用智能调温";
"Deactivate climate" = "停用智能调温";
"Please confirm" = "请确认";
"Always confirm widget actions" = "始终确认小组件的动作";
"Offline" = "离线";
"No network connection" = "没有车辆连接到网络";
"Updated " = "更新 ";
" ago" = " 前";
"Appearance" = "外观";
"Light" = "浅色";
"Dark" = "深色";
"Auto" = "自动";

"Hide debug" = "Hide debug";
"Show debug" = "Show debug";
"Changelog" = "Changelog";
"Debug" = "Debug";
"Vehicle" = "Vehicle";
"Power" = "Power";
"Drive state" = "Drive state";
"Range" = "Range";
"App debug" = "App debug";
"Background events" = "Background events";
"Authentication events" = "Authentication events";
"Clear cache" = "Clear cache";
